有冇人好撚驚自己中撚左招?

戴返個口罩啦仆街,保障自己,保障他人